日日行開東區走廊過東隧巴絲打入

因為聽日有事要過觀塘，想問下一至五放工時間係咪都好塞？

利申： 行開紅隧

過左紅隧入口會好好多，到東隧口會再塞一塞，正常冇紅隧咁塞

鼻毛可避

Thanks

早半個鐘聽下電台交通消息囉

放工時間幾點先
六點前到東隧都仲未好塞既 可能五分鐘就入到隧道
六點後就會耐d

True

加少少行西隧

睇google map 路況啦
好準

巴打識野